$800內二手android

有咩好推介？

紅米5？
利申有部係度封塵

冇要求？

淨係得800依個要求？

賣比我 幾錢

有部Sony Performance 白色 你岩唔岩？
行貨 有盒有單

有部紅米6pro 1000人仔買返黎 9成新, 有冇性趣